青馬收費站嘅即刻上車 上門即走

求下你哋唔好慢慢行

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

快啲上 上滿即走

我求下你哋唔理去邊都上車先

推

求下你哋快啲走
呢個位置好容易畀狗圍

咩車都上 如經青衣會有街坊接

各位請盡快上車唔好再坐響度

唔好再行，唔會行到去欣澳，唔會行到青衣，上校巴

Push

有乜車就盡快上車啦

一陣有狗你哋又一次過衝曬上車
搞到俾狗追尾嘅上唔切

唔好塞路 上車先

推呀

快走啦

請你哋盡快上車

畀校車可以走多幾轉

快啲上車

等校巴可以走多轉

［緊急呼籲］東涌兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

快啲上車快啲上車
唔理佢邊上車先